[I/A]Digimon ReArise(8) 新pool係閃光暴龍獸

如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材
己知獎勵表上嘅嘢9lv或以下都唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高最高等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數

ガチャ:有4部抽強機，1部石抽digimon、2部石抽plugin、1部友情抽plugin

ショップ(Shop):
1.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過，
2.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

傷害計算:(未確定)

(PWR or TEC) x (1 + 隊伍中該能力最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF)*1.5 - 敵人DEF

***1.5=爆擊傷害加成

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，咁就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議:
1. 機率太閪，開局20抽後最好唔好抽蛋住
2. 升爆送嘅V仔獸，事前登錄己經送曬所有進化料，又易進打激突又勁
3. 爆石回體刷時限の渦，盡快拎多D進化料提升初期戰力，pvp， underworld有機會賺返嚟

巴哈新手指南:

Q&A:
Q: 首抽抽咩?
A:
成熟期或以上可以進究極體嘅即可
激突戰向:
1.科學怪人獸:被動加20%爆擊率，火傷無效，技能2體高攻+火傷
2.獸人加魯魯:被動防麻痺(只限鋼鐵悟空激突)，技能單體高攻+全體+爆擊率

PVP向:
成個pool嘅究極體都係掛
自己去PVP ranking睇人D寵咩技啦

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:
都可喺PVP ranking參考人升咗咩，留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:神聖天使(封技，回好多血)
異常狀態型:女惡魔(暗闇)，吸血魔(氣絕)
高攻擊型:機械暴龍(太一果隻)，黑獸人加魯魯，翼龍獸(+PWR，單體技)
Buff型:賢者獸(+爆擊率，+全體TEC)，黑機械暴龍(+全體PWR)

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講
被動全體>技能全體>被動某個性全體
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
6.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時10章完]

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon1lv或以上1次
6. pvp 5次
7. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

1001開Post
Template :

Lm

長洲絲打
176285912

非洲人留名

LM

恩地岩岩3彩
我決定Del佢好友

含淚忍痛做出依個決定

新pool未出已經比閃光歐洲人打低咗

放d 10lv出黎已經無人打

added

咁係咪一定要抽中pool個隻先進到究極體

有彩光就可以

正常都係 除非唔係

無科學怪人同究極安杜魯留名

鋼海真係好低攻
唔係電中人都見唔到行血郁左

抽CD增強E家嘅隊員好過

速度快 狀態會解得快係真
因為解狀態個下係要個狀態回合完並且到你進行普攻先會解 所以你spd 夠快優先普攻就會快過啲慢速解狀態

仆街有隻10lv得返8383血

不屈白金屎副技能改左 單體變全體

pvp 用v仔好定神天好？？

所以我隻挑釁星成日解得慢都係因為冇加速

係咪聽日中午先有得抽蛋

LIHKG5既人㩒下出席啦

聽日中午先可以抽到閃光暴龍

pvp宜家輸對面肯定有木偶獸
隻野又硬又高攻 招技又屈

日日都有得抽

木偶 渡鴉 女武神 見到呢三隻都99喊出黎

閃光暴龍呢

一開波秒到回血/木偶贏九成

得2隻

睇下個pool都知啦 用屎眼睇野咩你

安杜路

我指時間呀屌你個屎眼

睇公告都知啦 用屎眼睇野咩你

加埋安杜魯可以企係到等輸 如果呢4隻都99的話

Added

我廢J黎
得閒幫手掃下D激突

新post留名
聽日象徵式11抽

D人打齊晒鋼加D料 完全無人清激突

新pool隻閃光真係咁廢咩? 有無數值睇?
個個都唔諗住抽

我清到得返少少都無人打

得閒先去打下D少血既
D 10LV多數都無人打

我又要開始肝啲彩石了

廢就唔廢
係佢係動畫比大門大搶哂風頭
但佢仲可以進爆裂模式 我都會抽2次試下既

我連LV9都無人打 血少無乜點見

最後通諜
有鋼加都棄game

LinkZ 差四個出席呀🖕🏿

26/30 cap 低左無噤果4個

放過我

我覺得定一個時間 唔咁出席都要踢

你地覺得究極左99會唔會勁好多

3600分上唔到4究極 2場輸1場

加隻機械腦魔睇睇點

3究極打到上4千9

唔係用依隻進喎

如果全99上唔上到5000

btw吸血魔應唔應該換科學怪人？

唔係呢隻進究極？你指新pool個隻定呢只能進到完全體呢隻

有無木偶 腦魔

佢新pool會出過隻新，唔係點D人唔洗課啦

出過一隻新比你抽

有鋼悟 大豆豆 鼻涕 科學

508182292
差兩粒 求大家幫手打

我咁樣打上去咋

一粒都無

刷ai? 我目前2000左右仲輕鬆過，但真係唔知如果換走吸血會唔會唔多控場，但依家6成人又會放神天

我一場AI都無遇過

3000都易
3000後就
依家D人卡3000-4000多

去左ifc 幫大家做人流管制， 聽朝抽完自己上黎

我換唔換隻科學落去好

廿七粒
無加魯魯

試幾場睇下

其實我未練，想養生

魔法卡，今晚抽聽朝再抽

我借進唔到究極既完全體既數值睇下同新個隻能力比下囉

科學怪人或王子豆豆獸

重要同考生爭位跳

打齊左5粒之後無出過

大家加油 天無絕人之路
衰左就
課啦望

狙擊率係有咩用

已經分左另一條隊，大家放心抽

再出都未必有用

DIGIMON爆死既去ICC DSE既去IFC

聽日都刷唔齊5粒送ac

有無公會有位收留小弟
ID：315094696

btw，頭先做日任對戰見到 有無咁癲

咁都送

唔好灰心 繼續刷實有既

棄驚送AC
要就俾TG

第一行加埋主角六彩

有咩咁癲？

@NTY1216

刷左4日 每日最少8粒鐘 8～9lv激突差唔多場場第一 都可以刷唔到

5星光碟係點拎
見友情機同換野最多得3星

聽日新pool 會換哂啲新究極俾人抽定係仲有得抽舊野？

閃光暴龍

橙呀,差幾多

OK

同你一樣刷足咁多日 都係最少8個鐘 場場within派彩名次
岩岩先夠5粒
不過冇加魯魯

鋼加彩真係難出
無隻獸人既,就好易出
有既就刷緊都唔出

2粒 我差唔多一日得一粒

究竟有冇人知an機點課
利申 冇信用卡

係咪改咗名差2粒個巴打
得閒幫你清下

一次新POOL先得一隻新野 好慢

我係你都唔知開唔開心好

出太快追唔切

唔係 驚name 都係冰羽

hi

連登賭聖

問屋企人/朋友借信用卡課

佢地唔肯借比我

估計閃光暴龍係速度快 攻高 血少 燃燒傷 想睇埋佢被動係點 不過聽日一定會去抽

買日本google play 卡啦

日本google play卡得咩? 佢要美金喎

你轉番去日本地區未可以用日本google 卡 google 有教學

好，我試下，thx

抗毒囉

毒好似都有分兩種 如果係抗腦魔同女戰神個隻就

完全打唔到升級料

永遠都唔出大地激突戰

毒係女戰神個隻 另外個個叫液晶化

悶悶地炸左幾支水，舊屎都已經99埋 真係無嘢升了

聽日生生性性

10抽定生死 準時見

10抽就夠？

聽日中午先有得抽

腦魔同女戰係分開2款黎 毒同ERROR

今朝40抽CD 得3金

好on9
打咗好多場
都唔撚出鋼鐵加魯魯章
點升呀屌你

咁多位4會既巴打 幫下差2粒果位巴打

俾你id 幫你打到三點

唔係我黎 我唔知佢睇唔睇到比id我地

岩岩刷d 20體關勁易出

打緊 而家差一粒咋佢！

你地點聯絡

打撚左好多場

4會人間有愛 上上上

依家刷緊1-1
睇下多唔多lv8, lv9出
不過今朝退完公會先知要等24小時先入得返
得啲friend幫打

不過我地會唔會打得太大力

4會D巴打記住出席 擇低曬慣犯D名

岩岩見到有個打lv10激突一個人打左220萬

1/1?

可能係用左修改器

木偶+天龍真係好屈，岩先一下訓左對面4隻，重要勁大力

邊隻係天龍

藍色器用+20%攻個條

睇下佢個隊先

無架我係見佢個名寫全差2粒求助所以先上黎叫4會巴打們幫手

重有個都無差一粒 打齊未？

以為係2粒改左名

仲差1粒
有冇巴打幫打
112694063

加咗

add咗

屌你老母 朝早6點半玩到宜家一粒都冇 垃圾game 都未見過一隻game 仆街到咁

玩左咁多日先知原來SPD咁有影響力
首先SPD係決定怪嘅普通攻擊先後次序大家都知
然後狀態技 / Buff / Debuff技大部份都係寫2回合
重點係呢到 呢堆野並唔係踏入第3回合就消失 而係第2回合你做出普通攻擊呢個行為之後
身上嘅狀態技 / Buff / Debuff就會全解
所以意味住SPD 快你雖然可以快啲解到狀態同Debuff 但同時代表你身上嘅Buff都會快啲消失

琴晚都有個架仔fd得12lv都打到220萬，應該係用咗某某器改封包一嘢打咁多，有人up埋教學上網了

btw 玩咗成個星期有4隻99究Auto打得60萬被個台佬鬧我用外掛兼兇到上天花板

加左

仲係差2粒，求幫
341836707
聽日幾點完？

請講明D

lv10 第一都冇?

段片叫咩

第十打唔入 好少第一
8～9就次次都第一

你LV10打到幾傷先?

30～40萬

你隊咩黎?打得有D細力
本來想叫你掟石爭第一.但你隨時2鋪都唔夠其他幫手1鋪高傷(如果有埋鋼加實RIP)

我試下啪石拎第一 反正唔齊5粒唔想玩

友情未餵滿

好彩打到50萬既 三分一機會到

你隊野未練好搶唔到第一 開多D場叫人幫拖打喇
我開場都拎左4粒 自己秒曬d 7lv 又拎左3粒
幫人打下加埋都有10幾粒 不過我冇加魯魯

終於課到
課左1pack 650石
用黎抽聽日新pool

你放隻丁香上嚟做咩 要PWR 60%? 得V龍食到 重要V龍本身被動40% 覆蓋埋頂盡多20%

然後要食滿狀態去打 會加Crit,Block個堆野

好 我換黑獸加入去

唔緊要架！我有19粒但都無加魯魯

打10lv黑獸加冇挑釁星會死得好慘 除非你想打7 - 9

咁冇啦 天龍死得仲快

SPD 快嘅高安/王豆啲防Buff好快會消失晒
不過都係快少少解狀態有用啲

早幾日你放堆成長期出嚟啲巴打都可以話你知點配隊 成功例子有唔少
宜家就升唔切架喇,只能夠瘋狂開場7-10 等巴打幫手

今晚通宵幫手 有需要既交低id盡人事

盡幫

方加here!

503507966 冰羽 人間有愛

連登有愛，我開auto幫你

Taurus~

added
你爭幾多粒

岩岩手痕三抽中左舊屎升技

2粒

差3粒 1日得1粒..完

584602591 有冇人幫下

今日打左成日終於差1粒,
希望有巴打幫手
234024945

唔該曬咁多位

唔好放棄啊！

加油! 睇波繼續刷
佢真係應該要CB有得換啦

2個都加曬 一邊睇波一邊打

冰羽清爆fd

唔見你開場？

要幫拖自己Add我，得返3個位
先到先得

岩岩想停手投降唔過巴打數
點知當我打0又計打左一次

accepted

k

有無巴打幫埋我
差兩粒 最後衝剌
243440055

pvp咩情況先會跌rank?

E 巴

加咗 冰羽清都係

419593383

要幫手自add

linkz已經兩三個月無開過game

冇打35場同唔夠49%勝率
E巴我好似加左你?唔知你係咪同一個名

thx

都係同linkz一樣名

承認咗
thx

差一粒

發現唔少傻鳩爆石刷第一 仲要有隻5,6次

睇吓大家今次捱唔捱到另一個兩年

聽日20抽中唔到1隻究極體就

3連推
準備開波

總有一次你唔中

聽日11點抽?

唔好啦

你好唔想玩咩

係次次都唔中
除左首抽個次

其實本身已經諗住棄, 不過臨棄之前最後一抽中左加魯魯所以繼續玩多陣

嘩，辛苦晒

棄前唔該退會

而我肯定1點
聽朝11點肯定有唔小人退

358079675 要幫手自己加

其實專心玩一個AC pvp打到4300分 你每個禮拜都有600石收[550 + 日任50]
你係要為左爆死個600-800石重新玩冇人幫到你

就係上到3000得大便獸
唔夠抽

夠抽我先唔哂時間

依家3000分以上起碼4隻99究極體

其實有人5隻完全體都上到4300 係睇你有冇練CD 好多人就係冇練CD 隻V龍得4000血咪唔夠打
再講你話見到人地5隻究極 根本唔洗驚 每個人你最多只會遇到兩次 遇多過兩次之後至少12粒鐘你唔會再見到佢 你主動PVP又永遠都係你先手一定有優勢 又有保底分 咁難度係邊 俾你有5隻究極又唔升CD咪又係廢

唔係唔夠抽
係打1場輸1場

仲有，隻game 系統整到咁
方向明顯係升技向（技lv cd lv)
lv1 技既究極體遲早無派街
為左一兩隻基層野就想棄，不如早棄早著

有想
依家唔同開服打NPC

原本大便
跟往刷左5-6次到
刷到依個AC

你會點做

琴日先有場對面4隻完全體99 lv 但43XX 分然後幾十連勝
呢隻驚某幾隻完全體裝左CD根本唔弱 你都講有兩隻究極但上唔到嚟 咁真係你問題

咁你而家都起手3究極
仲同人講咩聽日20抽唔中又棄

我點都唔會重玩 已經唔同

有D玩唔落

笑左

睇波
同你唔比我聽日會中呀

呢隻驚早玩早著 慢慢玩做老屎忽

我上星期4~5先開始玩

係啦,早啲上去拎綜援 啲pool又出得慢又夠養生 儲個幾十抽太容易
究極體又夠平衡[比起Linkz] 真係可以為愛抽 唔洗太為強度去抽
當然幾千石都爆死咁就魔法卡啦

記得禁出席就得

終於齊章了
好彩開波無耐齊哂
多謝咁多位巴打

恭喜

上禮拜六日爆左40石碌左上3600先
因為feel到會愈黎愈難上
而家已經4300達陣

數碼暴龍史上第一次見為左傻西暴龍獸棄GAME

傻西暴龍獸感動到喊緊

Ching咩隊？

鋼狗 翔V 怪人 神天 不屈鼻涕
是但一隻究都會好過鼻涕 我諗

4300係養生線 之後可以慢慢玩

打到4300慢慢等回體 得閒就打下 完季就拎綜援

我慢慢上
練好啲野先 準備好用200石練寵架喇

最慘之後個號連神天都冇

最慘之前個號連神天都冇

其實神天我覺得算係bonus 我都試過比5強攻隊打撚死過
你依加個ac其實唔洗靠神天都應該好好打 木偶海龍求其一隻上到對面狀態就任打唔嬲

愈高lv見到神天愈頭痛

啱啱見到隻5lv技99lv神天
佢老母比狗屌
我隻安杜路唔識唔識感電

依家卡住左係3800上唔到...贏一場輸一場

我喺2000啊

不過我無爆石打pvp同之前hea打 所以抵我2000既

2000就真係講聲加油

我都無爆石打，自然回體打

今日拎5罐體

我爆340石升寵我就唔信上唔到

唔好咁激動

ADDED

295617687

想我幫手打既加左講聲

邊度farm 碟好...
好難升CD

10章15－17 有碟有料有野食

垃圾驚，好好彩首抽有2隻究極，跟住個50抽0究極

唔好放棄!

唔知差1粒位巴打打到last一粒未呢
我真係通宵留守幫佢手

唔等多幾個鐘

訓左陣精神好多
今晚仲有另1場

隻傻西暴就算啦0興趣

pvp獲獲都鋼鐵海龍單體起手打閪咩

進化果粒野點拎
本來以為係周任果粒
點知又唔係

盲嘅就唔好打機啦

我睇左Q&A啦
Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎

我而家打到第7章
但係都冇
可唔可以指教下

隻手mb拉落少少到睇

你去返遊戲晝面最左邊中間位係咪有本書?
跟往個到解就有

屌你老尾 依段閪野要copy 幾多次先有人肯睇哂第一頁呀 你地懶撚

唔該巴打
解到了

唔好叫懞撚啦，叫盲撚啦

尋晚打到凌晨3點都係唔出個1粒比我,
唔該咁多位幫手,
而家扮工時間開左4場lv 10,
重有無巴打幫手

我首抽都係得一隻究極(鋼加)照開
到依家都係得一
無所謂啦~都係咁玩
好多完全體唔會比究極體差好多
依家無，唔等於將來無
遲d一定會抽到嘅

勵志文

同我一樣

講就咁講，但望見個個都五究極，打pvp 係咁屈自己，就好容易做傻事

我都係3究極咁打pvp

10點定11點？

11

積左6個LV 10係到
有無巴打幫手...差1粒

見你有8xx 石 allin or ....

我得兩隻，暫時3xxx 分仲頂得著，上到4300 R到老綜就得

係度預祝巴打們倨個都兩彩以上

10-20抽

係度預祝巴打們個個都兩彩以上

我全部（彩）都要.jpg

幫你貼

勁

Pvp夠打我寧願抽cd

依家就係PVP唔夠要抽黎補強

唔知點解4究成日輸神天女惡魔
反而女武神怪人冇咩料到

希望有D新的究極體

cd我抽過
發覺都唔易抽

抽過50抽未撚見過金色

On9打極10lv都係差兩粒 唔柒玩

依2隻血小防低

原來係你

同你一樣爆左200石打都係無

冇啦 儲晒石一次過爆都唔出果兩粒 唔柒玩

可以進9隻究極體acc有冇人要

究極體又如何
完全體咁多勁野又易升
吸血魔
女惡魔
怪蛙皇
安杜路
祭師
用呢5隻升埋cd 4300應該都唔會有問題 記住pvp係打狀態 只要人地一中你狀態就等於收左皮 根本唔需要諗人地係咪究極體
仲要一大堆人用神天解唔返氣絕
剩低既只係睇運

自用啦
同佢冇話唔再出

你應該上黎post id
叫大家幫手打
快好多
又唔洗用石
搏發現拎到

yes
而且鋼加打pvp單體又冰
其實有咁多究極
唔用鋼加都得
而且有9隻究極
其實應該爆石升爆個幾隻
激突戰就唔洗爆石打

博上報成功了

第3隻究極體

9隻究極體都棄 你叫其他人情何以堪
大把人抽唔到鋼加咪又係咁玩

仲有60分鐘
希望中1隻究極體

我有7粒全部 打9 LV8 LV出
10LV唔夠人高最多第3唔會跌

我3粒都係8，9lv出 之後出極都差唔多10lv

接閃光暴龍 真心唔多吸引

9同10第三都會跌

但機率極低

10lv最尾嗰幾日冇人咩打，成日超時
8同9最易刷

打唔齊既巴打等下就複刻再打吧

我仲未走出40抽全藍既陰影

可能一陣50抽全藍

我出4粒都係lv8 出,
3次係人地場拎第一拎到
一次發見

大家既友情pt係咪都係拎黎抽哂cd

好仆街

又証明 低能機率

rubbish rate

讀心game 係咁

我拎黎補體，太多野要升

有冇人唔抽住 睇左report先

正路呀 跟抽有光環

打唔到第1就食屎

跟抽我感覺點都易中D

留名等包膠

抽左先講

好緊張，重有10min咋

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽

點知之後個pool先出可以進爆裂嘅閃光

條撚準備

我志不在閃光，我想要木偶/安杜多D

#志在過下手癮

仲有5分鐘，抽佢老母

準備中伏

隻閃光暴龍睇技都唔錯
被動全體防毒幾好

20希望1彩就夠

重有5關lv 10 ,
自己會爆石打過100萬,
希望有巴打幫手打埋淨低個200萬,
由1600石爆到得返1300...
唔出埋個塊就棄game

ID : 234024945

你係PVP幾時見人出毒

等下次複刻啦

2分鐘

女武神d毒好惡

我差一塊 但係本身無魯魯 算9數

搖撚準備

爆死機會上線了！

hi 翻天

宜家燃燒同毒都係得科學怪獸同女武神兩隻
遲D就越出越多 被動全體防狀態一定有用

死士快上，可以抽喇

個池係咪無左加魯魯抽?

開咗會 ID:清泉，歡迎LIHK遺孤

廿抽中佢都收貨

隻加布係咪新出？
淨係進到獸加？

屌你

正呀 宜家有體力罐x10 換

已死

木偶升技

唉

我屌呀 50CB換100隻垃圾CD都做得出..10CB我都考慮下換...50CB

差35石黎多次11

60全藍揮手區

我等佢速攻會轉會心 , 點知都係無變

50抽中左1閃暴1木偶
3次全藍

60抽全藍刷新紀錄

30抽

10抽升技

都好

係v龍

佢又夠膽死真係加一隻究極體

公平咩

600石 得一隻橙色 仲要係垃圾

可以換100罐

600石 有礦石獸

60抽 鋼鐵悟空,鋼鐵海龍完.....

18號出11章 , 某啲V料唔使再打垃圾上級啦

有兩究極體仲想點

即刻換晒佢，唔洗講野
換完100罐，重有4500剩

依家中鋼加唔夠彩進

20抽中左腦魔
仲有 30抽 quota

屌你咩 200就中左

20抽 全藍

得10罐 已經好好

40抽 木偶
棄game

好多閃光歐洲人

咁多人抽閃暴

X10可以換10次=100罐

不如你哋睇清楚

進化洗唔洗特別碎??????

40抽 鋼鐵海龍 黃金鼻涕 腦魔 我想要閃暴多啲

30連最尾嗰下

3橙2彩 可以出足3隻金屎比我

我都係時候棄了
之前中左四隻 鋼加 木偶 安杜魯 鼻涕獸 究極體
想中多隻閃光暴龍者

廿抽
無木偶/安杜...
鋼加，鋼海龍升技

Bye

全藍棄GAME

400 石 有兩隻礦石獸

講緊邊到

要
唔比我棄驚

鋼加木偶安杜都要棄
真係講句好行唔送

忍唔住 Sor

唔夠無屬金進怪,8月1先入貨

有無巴打幫手,淨返30分鐘完

你爆FRD?

經典

廢寵是咪賣晒佢就得？

無爆啊,應該重有3,4個位

10抽得2金冇究極，等下次

諗住抽閃暴，10抽藍曬，另外10抽

以後有石就抽，hea 玩算 升到無野好升

換左十支水

赤司巴,
我申請左你FD,你未accept

metoo

邊到換呀 定講緊用石換果啲？

Cd抽得番5%

原來係我ADD過你但你冇接受

喺LIHK出走， 自己開咗公會
ID: 清泉
歡迎加入

商店激鬥幣

食水打埋廿層塔，抽多次先

ok added

第一下十抽已經全藍

巴打全藍 ?

激突幣換個度呀

唔見有

100罐
笑死
係咪打得J多

好野 十抽中左

眼花

收到風
隻屎會改到全game最勁

呢度好多人損手爛腳，你仲講

d 水又幾抵

70抽唔中
得兩隻可以進究極

雪人>>>密涅瓦
大便>>>機械腦魔

繼續儲石

我想問下我依家先中到鋼加但又打唔夠彩碎可以點

隻屎岩岩先buff完

射左 1000 石中左腦魔同鴉神

啱啱變返香港時間，入驚睇唔到

Sad... 大家加油阿

歡迎LIHK遺孤

Lihk唔好咩

入左

個會長3日前， 遲早變死會

會長間竭性唔on,對個會嘅前景冇乜信心

Buff完唔係問題
唔洗同性格都連出3隻比我架
本身已經有另一隻性格既
諗緊打唔打埋d石出黎 再播多10抽

鋼屎好高防，係咪要用tec team打？

等

比個副會巴打你做

30抽得器用屎

降佢防 飛v

game已del

40抽出得隻豆豆

抽多20抽白果

我60抽 咩都無呀

好灰 30抽全藍 感人機率

等我今晚攞埋d體轉會先

我30抽鋼加唔夠碎
都唔好得幾多
可能等1年

佢而加舊寵唔開路線，咁樣姐係抽唔中pool個隻就一世無得玩究極體啦

糞game

呢間公司不嬲

十抽試水溫先

allin算 反正無野升

咁呢樣我覺得又正路
正如其他game你抽到r
無理由俾你變到ssr
但依家實在太少獸

30連唔中閃暴

我唔明點樣睇有無得進化做究極體

有無師兄有圖片教下我 唔該

2000石得2隻究極 少過你

隻game課金都幾貴

想免費究極應該得pvp換

成長期暫時得主角同玫瑰獸（換返嚟隻蛋）可以上
成熟期你check吓佢啦

我
屌你

20抽咩都冇

不過鋼加夠數啦 多謝曬咁多位

下下新pool出得1隻新野
我一定唔會課金抽
糞game

啱啱先留意到，18號出新章

即係好似上面張圖有呢d彩光=可以究進?

然後check 個度有4個燈位=可究進?

yes

Pvp上到5500直接打9999

有冇巴打可以edit到連登公會list個excel , 幫手加個公會入去

依家都我唔夠
唔知等到幾時

30抽中鋼海同安杜路獸

送左隻紫強

希望佢下星期可以補返用CB換
唔係真係等到出年

抽前睇睇留言
災情嚴重 都唔知抽唔抽好

玩完 30下得隻木偶係彩

木偶

抽抽抽抽抽抽抽抽抽抽

Game已剷
800石 44粒蛋無彩無橙

木偶好勁 我PVP靠哂佢

2號黎

想睇我爆死
利申: 儲左1500石

抽啦望

快D抽la~
我30抽2究極...升技

D機率閪到
30抽0彩

抽50玩下

臭手表示唔知抽唔抽黎過下癮好

咩都無
連神天都抽唔到
石又無哂
正式養生

抽抽抽
個個都抽你唔抽

請問黃色光代表咩?

大家傷亡慘重....我都係唔抽，唔想咁快棄game，繼續爆石上99算

你抽到隻成熟期

1500石 點忍手

PVP 送400 地下城又送200 推哂主線又有石
不過已經單抽左3下 全藍
抽到1200石唔抽

唔知wow左未

今日1200->0 得2彩

舊號8抽2彩

完 繼續養生

屌你老味 如果而家抽到鋼加,都唔知點升
好心佢最少開多一,兩隻普通究極啦, 再唔係開隻天女黎都好

屌，抽到加魯魯，但係進唔到究

單抽好似仲易出彩

80抽2彩

養生等綜緩再諗下抽唔抽

新手想問下閃光暴龍出左未 想刷佢首抽

邊隻?

黃色=西左
要彩色先掂

出左啦
不過你睇下上面D巴抽成點

見唔到咩
上面個個抽到哂

要好似依種彩先進到究極體

我未dl 問定 唔該哂

橙色同藍色有咩分別?
利申: 40抽2橙1彩

橙有機會變彩
彩就一定彩

30抽怪人女武神

又笑多次

DLLM

你已經贏左，今次激突可以屎打屎

新pool係咪得1隻新究?

係

請問係有2隻究進,然後其他就只可以完全體?
刷緊首抽,唔該

係
1同3就同可以究極體
其餘完全

想問下教學果10抽係咪唔會中彩

唔好意思宜家先睇到原來你地教左我了

同依家玩最好20抽抽4-5隻先好開

唔該晒,btw d機率 好西

宜家笑隻屎係因為鋼加防麻
遲下pvp個個放全體技 無人出鋼加
升左技既屎就上神台

會, 應該一樣機率(好似係)

開得
木偶 女武神 器用吸血魔

冇公會嘅巴打可以考慮下 清泉

唔遲都遲左不如用多D時間20抽抽4-5隻

留住個ac先囉，可以再刷

越遲越蝕 快啲打上去拎綜援仲好 100萬活動完左應該即刻200活動

聽日入

認真, 你的2隻究幾勁

木偶姐 女武神依家有隻閃光暴龍剋制緊

又抽多20抽 一彩
總共40抽先一彩 仲要已經有既

30抽得隻安杜路 閃光呢

20抽一隻鴉神完全體 一隻鴉神成熟期 隻鴉神3技了

多謝大家,但小弟對d名好多唔識只係識原始1-2 代
d進化線望完但無得睇後面 進化完有咩技既?

再抽斬手指

抽到閃光，但係唔覺好有用咋喎
佢係防error定係防毒？

升隻木同隻雪人
木係4體睡眠 雪人就唔知 因為我無
不過你係進化嗰度可以睇到佢進一次之後係咩技

show blocked user

50抽 3橙加腦魔

3橙

睇錯

40抽炒
已經唔望閃光木偶神角
想要天地龍巴達都咁難

橙都唔比人中咁惡

雀巴戰況點

唔係彩喎

明明7x/150，係都要我用石開位既..定係我誤會左佢意思..

隻主角洗唔洗升?

應該係講緊cd 唔夠位，我都中過伏

好似係計全部野加埋

主角而家落唔到場 淨係進到成熟期
佢可以進究極 但唔知係幾耐既事了到時

冷静既碟未換啊無諗到會下架

30抽 乜春都冇

單體點燃，全體抗毒
真心唔算係pvp最top啵

屌，地龍原來係power,想要天龍

尋晚睇完波休息唔夠今日經常眼花

無知一問，點樣轉partner 竉？

屌你老母，完左先抽到加魯魯獸，點進究極體呀，屌！！！！！！！！！！！！！

點寵物 左邊第二格

43抽 乜春都冇

入世話乜乜個介面 最左面果隻就係了

我進完都重有25粒

30 炒

啱啱抽到女武神同神天
想問下pvp應該換走邊兩隻

same 幾時復刻

有排

如果唔出CB有得買等下年
今星期大便下星期閃光

唔明點睇佢地d 屬性相克

on9用最後20石單抽中左

on9

好似冇相剋呢樣野

咁仲望 仲唔快D課多幾PACK

好似冇相克

單抽好中D我感覺

我進完仲剩5粒

食技到底係點計？ 食哂成熟期再食成長期？ 定直接食完全體會升多d?

oh 唔好意思

課金都幾貴
10抽已經要百幾蚊

冷靜吸血魔係咪垃圾

唔覺有咩分別, 不過抽中成長期建議食左先,
因為可以升唔可以降

咁抵

PVP終於上到4300可以咬老綜

而家2600都仲係贏下輸下咁

你用咩陣

琴日抽到渡鴉 今日啲分直升 防暗兩回好屈

你無打定咩

之後抽唔中
諗往今次抽閃光
點知出左鋼加

其實係咪8成麻
好多時都麻一隊

基本上而家隻隻驚都係咁...1PACK岩岩好夠你30連+幾抽

之前抽唔中
諗往今次抽閃光
點知出左鋼加

唔知會唔會撞到

有無巴打升技食過成熟期/完全體 會唔會有分別

今次記住打定啦

歷史既教訓

30xx

依d情況第1次上官網嘈隨時有彎轉
但唔識日文
要睇日本仔

你食咩體都係升1LV技 係冇分別的

換走v龍女惡魔
兩隻單體 有鋼加一定唔要v龍 換女武神
但你無盾 神天發揮唔到最大作用

呢啲限時素材一向都會打定
你依家無 但將來會有

咁可以食住最低階先

盾？你講擋格？

有無會收人？見個個都爆

神天要配咩盾

上面有個新會

今日新開冇耐， 得6條友， 唔介意就入住先， 過到幾日可能先夠25人

公會ID: 清泉

講到尾咪即係安杜囉

1蚊1石
1隻20蚊

今晚坐完波監入，尋日走左唔記得幾號會，個會長潛左

今日爆石升安杜先
唔係唔知點打PVP

咁無盾既情況下，放科學定神天(3技)？

廿抽

屌你老母

屌 完左個pool先黎中 求換閃光暴龍

如果今晚英格蘭生生性性
聽日就可以課金

有無公會有位？新手

點解無人用白金大便嘅？係咪因為太廢？
而家抽到木偶,安杜努同鋼鐵海龍.請問pvp應該點配陣.求教

你本身重有咩先

暫時靠呢隊，上到4100~
都幾穩，又夠硬
[img]

今日新開冇耐， 得6條友， 唔介意就入住先， 可能要過多一兩日先夠25人

ID: 清泉

鋼鐵加魯魯同閃光暴龍邊隻好d

抽左60抽 都好多唔同款. 有抽到巴達獸.而家都升緊飛V

最理想配乜完全體？

抽多一次十抽 剩返70石衝上5000分

鋼鐵

抽抽抽抽抽抽抽抽抽

3562
110石 夠唔夠沖上4300

可以幫手打激突

轉頭入 未夠鐘

承蒙各位厚愛 祝大家一抽入魂

著咗我對西瓜呀

留個位比我得唔得 要等24小時

配飛v 同神天已經好好

ok , 有排都未夠30個啦

我仲有器用吸血魔 要唔要升埋?

飛v可以補刀
神天補血加格擋
有埋安杜盾
又有4隻控

可以唔需要佢
數值太低

我想中閃光暴龍

其實暫到刷到1個木偶 1個鋼加 應唔應該是但玩個開住波先 定刷2彩

希望樓上D巴打好好反省下

3彩 歐皇

地球好危險

依家最好刷個20抽4-5究極體

今朝有人三彩三隻一樣先叫歐

連登仔真係口不對心, 尋日個個都話唔抽,
今日就個個allin

收到 咁我主力升晒先

8技V5技神天
鋼加鋼海高安怪人女武鴉神鋼悟鼻涕
選擇困難

可以進究極體既寵,升技係咪set死左食成熟期4隻, 完全體3隻, 究極體2隻咁樣

唔抽=抽1下， 記念一抽=抽幾下，抽=allin

抽到2隻天使仲開心過抽到究極體
終於唔洗用祭司獸
希望之後pvp上到

我仲用緊花仙

個個都無限石抽 中完鋼加又中閃暴
個個都歐皇 閃到盲

pvp夠分就有綜援石抽

唉 又要等綜援先有得再抽

想問渡鴉女武神豆豆閃暴鼻涕渡鴉加魯魯怪人腦魔，怎配隊比較好？想抽木偶海龍抽極都無

要獻出肝臟了

渡鴉 加魯魯唔係好勁架咩

升完隻不屈安杜路 跟手抽到高安杜路 又要升過

不得了

渡鴉我覺得一般
未夠密涅瓦獸,科學怪人喱d好用

試過俾佢暗哂 即刻quit左場pvp

非洲人防暗闇用，btw有兩塊器用金攻唔用唔得

我好少暗到人
反而成日俾人麻/毒

唔夠碟用

淨係上得5隻，對我 ed選擇困難症患者係個大問題

玩左一星期ge 成果
打pvp 綠龍99lv係咪冇鋼悟80lv好用？
等陣夠鍾我又入清泉先，id:LIHKG屎提琴

大地暴龍劍460% 60燒傷，自身加50爆擊

全體技幾多

4體160
全體反擊20up

大家都all in
本非洲都跟風抽一下先
全藍唔好笑我

以為會好高

一口氣爆石3k6打到上4k3

啱啱清埋主線夠10抽

腦魔3號

佢今次出左閃暴我就唔信佢29號出戰暴
無理由連續2隻暴龍系
目測29有機會出紅蓮/究v

大家覺得5技飛v定1技王子豆/不屈鼻涕打pvp好

想問下各位大佬
抽到隻閃光暴龍獸 完全體 同 成熟期
應該食左佢升技 定係 升2隻？

食 出唔到兩隻

食

5技飛v 王子豆豆用完覺得好廢

2技飛v同黃豆比呢？

多咗好多巴打入會， 清泉 11/30 了

點解可以10抽2隻

說好的感人機率?個個十抽三彩

同波追人既道理一樣，要中既點都會俾你

豆豆lv max未

追多下中腦魔，等綜緩算

dllm

6下得金屎 怪人 豆豆 安杜路 加兩隻巴達係咪算抵 仲滿心期待中暴龍獸

100抽2隻

仲有MAX技V
更加選擇困難

dllm 個lm

大家估下十一章究竟有刺蝟進完全體粒野未

打唔到200內=可以hea

快D出 新主線 拎石

我諗獅子獸死先

獅子獸必需死

90

咁我覺得可以用豆豆先
我豆豆80lv先廢

咁入祭司獸會唔會好啲

翼龍獸係邊隻?

走吸血換女武 完

如果可以
就將女惡換埋做蛋蛋獸
做冷靜防眠隊

抽碟好過

捽碟好過

原來你有科學
咁就 科學 腦魔 女武 鋼加 蛋蛋

岩岩十抽

得我移民失敗

抽左次全藍

正常打下，得1粒。。。。。

抽CD應該琴日抽
琴日個pool 10% 金CD

我諗諗下依家升銅碟
不如1-2抽抽金碟升
長遠都有用

抽左2次
1次1金1次3金

依家準備養生

今次咁易抽到既
仲諗住要用晒一千粒石

DLLM咩
我43抽一彩仲要重複

其實我唔知，唔係進到究極就好？

星期一出糧再抽

係呀DLLM
最弊我連進到究極既都係出得一隻呢

唔抽喇 爆死完一次唔想再爆死第二次

本身諗住屌出聲，因為佢唔係彩蛋，估唔到撳入去又有四個窿
我唔睇既話可能會當佢進到完全體會抽埋剩低果八百粒

我44抽都係得王豆同1隻重複嘅鴉神

得喇唔好曬命了 已灰

新pool一下表示支持

究極體我得果隻密唔知乜獸咋，仲廢過我用緊啲完全體

閃光係咪完美取代V龍?
利申: 無

V龍減防係激突戰仲有一定嘅地位

V龍激突地位仲有
但PVP其實求其一隻全體DEBUFF究極都取代佢啦

被動40%攻 激突應該難D取代到

仲有2技降防

唔係
有科學果個唔係我黎

我都係要佢招2技，先keep住放佢入冷靜隊打激突

遲下有野取代到佢就可以做倉主
(開國攻臣都係咁話）

請教有無功能係可以係圖覽睇一咁就自動列出手上有邊d 可以究進?
有無圖thx

你多到要用呢d功能

你地有福喇，遲D可以用CB幣換專用進化石

另外pvp都好似有野改，不過唔係好睇得明

好似話pvp唔會遇到啲差距太大既人

有冇清啲cb幣多到拎黎換銅cd當肥食

我理解係可以選技能出？
定係我諗得太多

唔會係技啦
提都冇提過

正
同一早要
唔洗換都得
但佢突襲就要改
唔好1星期1次
係所以都會出現
咁就唔洗等
依家上星期抽唔到鋼打冇打到既
今星期抽到鋼加既咪冇碎

我估佢係完左個活動先會有上一隻既幣換 即係好似今次完左閃光暴龍先有閃光暴龍既碎換

都好
總之有埋鋼加我就齊陣

即係鼓勵我地要喪刷激突拎CB幣

BTW...我已經換晒今次d野，得返8xx CB
又要重新上路
不過暫時好少人掟出黎

仲有隻CD未換
D 1*CD又咁貴
應該要到6~7LV先放出黎啦

唔係啦,新手only , 因為見你地有人話要隻隻咁落去睇先知道有無
但我望落好似分黃光(成熟期)/彩光(究進) only

以後一位唔係搶料，係搶幣

30抽中2隻閃光

第一個進化難度減低?
第二個話PVP遇到既對手會平衡d?
第三個話可以用cb換進化料?

下星期就多
新出第1-2低lv係咁

應該係話d 特訓v料個到d
但如果改又係派石時間

between, 幾時改?

咩改特訓V料???

見到個個都post自己幾多抽中幾多隻究極 閃光
我就咩都無淨係升緊隻傻狗同天龍打激突

改進化時要小d份量掛.....
姐係原本要50v 改20~30就得

邊到寫???

天龍定地龍好用d

課課課課課課課課課課課課

應唔應該換v龍做鼻涕獸打pvp 宜家2200但有時贏有時輸咁 上上落落

2隻一齊升

有無巴打有link可以睇全部究極體既技（包被動）同埋性格

升爆先哂其他啦

我無地龍 唔知咩技能無得比較
但天龍兩招都單體高％
而且兩隻數值都媲美究極體

升99

Pvp仲用緊v龍

地龍都係兩招單體大力 2技落毒 天龍仲會幫地龍+20%攻

抽唔到閃光既話 未來一段日子都好得閒

想佢冷静cd上返架 以為諗住升好隻完全體先換
而家無喇

啲攻擊cd想要有爆擊嗰隻， 但cb幣換又冇

邊隻係天龍邊隻係地龍呀

張繼聰同白只

等下轉下架應該有

藍色同綠色果隻
無記錯合體會變龍帝艾克薩獸

新開嘅公會 ID：清泉
未入會既巴絲可以考慮嚟，長玩唔棄驚

爆擊 格檔個d友情抽都有機會中
免費算係咁喇

原來我一早已經有晒兩隻既成長期，但今日先知地龍勁
唯有今日升爆佢

個個一開始都係咁講
但留個位比我
我等有日齊唔夠25人就黎

仲有無公會收人？

上面先有巴打講緊

抽唔到閃暴，反而抽多左隻鋼加同木偶
食定養？

而家有v龍，豆王，鋼悟，鋼加，木偶

曲線曬命

新手想問係咪舊個隻大地暴龍獸無得究進？

係 笨大一定係出過隻新架啦 唔會咁好死比你進到

多一隻除左食 你都無其他選擇

再加一隻怪人
如果全部究進哂應該點樣組pvp,加隻祖頓組不屈?

我咁耐得隻鼻屎獸究進到炸

控場控場控場控場控場

有我陪你 43抽一彩(重複左）

我都係30抽1彩

30抽1橙重複

同我發覺單抽好似易中d

9lv舊屎好似仲勁過鋼加
主tec隊都低成30萬分

成王敗寇呀
中左講咩都得

鋼加太軟,其實同番鋼悟比好似冇咩分別

PVP: 吸血 神天 鴉神 究極腦魔 V龍
換走v龍落木偶定鋼悟好

可能俾人換咗做大陸鋼，所以一打就死
遲D出隻日本鋼

用10lv龍仔做咗兩日icon, box即刻少咗好多友情
大家咁揀擇都有

無得set唔同隊用唔同友情好煩,
突擊想用單技, 推圖想用群技

朋友友情係邊隻唔重要丫
除左突擊 推圖都唔會死

單抽王子豆豆

話左單抽好似易中d

請問呢個係咩意思

走吸血V龍 入木偶科學

木

特訓LV5素材好似出多左，岩岩6場有成60粒

啱啱個轉特訓我最多都係一場9粒

屌啦星會飽肚唔食野ge

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

但今朝連住幾場都唔出

要連抽10下
好易爆彩
今朝舊號8抽2彩

30石就咪試啦

我ios引繼去android課左一次之後未抽再引繼返去android啲石唔見晒再引繼返android都無點搞

佢好似警告左話唔同平台引繼會冇曬d 石

隻game連體力都有bug
你仲搞d咁複雜既野
用日/英文寄送去官網問/退錢

無得搞

我ios課唔到唔係洗咁麻煩

係囉, 用google play退錢囉 香港大把網上商店有賣日ITUNES CARD

麻煩開post既加係首頁 提醒下其他巴打

快d退越早成功機率越大

好似個個都知

我外國巴用外國卡唔想比手續貴

巴打，你用信用卡課定點，我都想課，但未課過日本game

上網搵人代買感覺最好

信用卡

原來要比手續費 咁岩曬，專心做0課玩家

係淘寶見到 2隻究極屎+鋼鐵海龍+機械腦魔首抽帳都係30蚊人仔
真係仲好過自己刷

送果粒藍色蛋會變咩？

高我成200分又點，都係比我屌打

用gift card其實好簡單

pvp 一切都係運

32連勝中

小心講錯野

我今日56比人斷左

35連勝喇

想問點解我食唔到閃光既？.？

因為你已經掟左閃光出黎

DLLM

用緊鋼鐵加魯魯 科學怪人同技能lv5既飛v龍

今日抽到木偶 究極安杜魯 王子豆豆 換咩入隊好

估計你要食返可以進究極既野

7技v龍 2技腦魔 2技悟空 女武神 鼻屎
應該換走邊隻入安杜路

上次60被人打斷

唔要鼻屎
有神天可以換埋悟空

入咗

終於上到2800

我都練緊隻完全體安杜換走隻飛V

有完全體安杜+神天
夠晒硬，中狀態都夠頂
再反Cup

我無神天
我而家係木偶 女武 鋼加 女惡 安杜

3212 上到多200分就收手

說好的4300呢？

佢地爆石麻， 我佛系

我理想pvp隊係：
機械腦魔+鋼加+神天+高安杜+木偶

高安，木偶抽唔到
所以用完全體安杜頂住先
有木偶就換走鋼海龍
(因為海龍同安杜都係感電，怕對面有裝防感電CD)

咁能串
無控場究極

機械腦魔有咩優勝之處？

我依家差隻木偶換走吸血

pvp
鋼加 鋼海 女武神 吸血 神天

遲D pvp多閃暴就換走女武神換科學

開左關打錢 舊鼻涕係咁彈出黎阻住晒

痛到仆街

見到佢果條脷就覺得噁心

攻cd器用即係點?

而家激突幣有得換體力真係實用好多
有D後悔之前鋼加棄打

我重要好多CD係銅未搞

重要啲牙黃甘甘 非常猥瑣

而家覺得鴉神打PVP好正，血厚防高，攻又唔低，仲可以暗對面，無得頂

打人好痛。
1技又可以上液晶狀態
2技打4隻，削血一流

中左液晶狀態行動一次扣好多
(重點係自己隊野夠硬，人地反而重傷 )

抽哂成千石都冇新究極

下個禮拜攞綜援又一條好漢

其實我覺得佢D眉毛好正

而家用技呢隊，贏多輸少

唔捨得換鼻屎，好大力

鼻屎好大力 ?

有愛？

鼻屎+木偶兩招技係主要輸出黎

可唔可以影佢MAX LV既數值黎睇

器用屎咩技

點解個個叫佢做鼻屎
明明係鼻涕黎
鼻屎係另一隻wo

終於上2400

LIHKG5 公會會員唔該幫手㩒出席

我應該擺咩上去打闘技好？
有豆豆, 巴達, 女惡

另+天龍20%

可惜係無poke技

夾我隻黑帝鼻涕好似ok

點解我睇資料網
女惡魔成6千血，2500攻，1600防？同究極體差唔多喎
真唔真呀

仲硬過好多究極體添呀

今次激突隻野好難打
之前鋼加8lv都打到50萬up
今次8lv打得嗰30萬

有無人知我隻飛龍v點解升唔到技
話說本身已經食左4隻v仔
啱啱抽左第5隻
升左佢左v龍就諗住食到
點知都係唔得

好明顯放左出黎餵完野食冇收番入去

你為左餵佢到20友情進化放左上Farm但唔記得換返落嚟

明晒！ thx bro!

我都覺 仲要次次鼻涕死最後
有親啊

正常
之前單體

清泉仲有15個位，接收難民同遺孤

明午先申到

係3地打料係喺普通關卡定料關打
點解可以升得咁快

慢慢， 等埋你

刷首抽無石送黎抽 得教學入面個10抽 點刷閃光

LihkSUMMER,利伸定名先

勁撚高攻10幾萬死撚左

用罐回體

忽然有動力打激突

4會差一粒清始終差一粒

一粒清遲下有機會 唔好棄驚

一定要補血或者加防

1001